香港愈亂 夜期愈升

香港股市真係垃撚圾，買牛真係唔會輸

全世界睇跌 淨係26200-26300都1200張熊 夾一夾

分分鐘星期二開唔到市

美股升左三百
而家咪算跟得少

証明香港免疫機制仲運作緊

交通問題 極緊要

慢慢托。睇下托到幾時